政府：放棄呢代學生，指暴製亂，以平十四億人民和諧大業。

劇本

其實呢一代已經係第2代
14年果代咪又係放棄左, 結果呢?

過幾年一定會有再新一代

理大校長：學生可以和平出黎，我親自帶你去警署

放棄意思係點？
所有12-25歲嘅人 去集中營 毒氣室？

理大校长：学生可以和平出黎，我亲自带你去公安局

放棄香港20年，20年再發春秋大夢

唔止啦 所有90打後既都想放棄 直接輸入大陸血液取代

點放棄先
實際行動係點
佢地點都生勾勾喺到

政务司司长：香港是属于每一位中国人的，不容许一小部分核心暴力人士在搞事

啱
過多幾年又會再有新一代
然後就會3代同堂行街

一路都做緊啦
將佢地邊緣化 用盡一切方法去阻止呢幾代人向上游

驻港公安：指步制乱，香港平安

當年64都係無左一代後生所以發展成今時今日ge支那

!

岩呀

咁佢地都會再出黎架
只有死人先出唔到黎
我唔信被「放棄」嘅真係集體餓死街頭

而且利益輸送 上流困難其實都唔係呢十年八年嘅事啦

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

教育好重要

香港已經唔止放棄一代
基本上係放棄左四份一人
呢四份一人係呢場運動失敗後
大部分都會移民走佬

一直都難 只係呢十年八年內難度再急升 睇返個堅尼系數就明
被放棄唔等於要你餓死街頭
只係政府會用盡一切方式去打壓去令人「認命」
唔肯「認命」既其實已經接近行哂出來

本身已經放棄咗 本身香港人好多已認命
之前dq遊行 勁少人
姚松炎選 選輸 （建制無多票到，係後生太失望唔投）
如果港共咩都唔搞，陰d陰d 唔會有咁多人出黎

90後出世嘅一律判死刑

是的，這就是劇本。
係兩代啊

今次真係唔可以畀共匪成功，一成功香港就等滅族